Terwijl hij weg was, zat ik op mijn gebruikelijke kruk en keek vacantly bij mijn zus, gevoel vrij zeker van dat de man er niet zouden zijn.
Momenteel, Joe kwam terug en zei dat de man weg was, maar dat hij, Joe, had achtergelaten word op de drie Jolly waterwegennetwerk betreffende de toelichting.
Toen mijn zus verzegeld te houden door ze in een stuk papier en leg ze onder bepaalde gedroogde rozen blaadjes in een decoratieve theepot op de top van een pers in het land.
Er bleven ze een nachtmerrie voor mij, veel en veel dag en nacht.
Ik had helaas gebroken slapen toen ik net in bed, door aan de vreemde man hun doel op me met zijn onzichtbare pistool en van de guiltily grof en gemeenschappelijke ding was, op geheime taakomschrijving van samenzwering met gevangenen,--een functie in mijn lage carrière dat ik eerder vergeten.
Ik werd achtervolgd door het bestand.
Een angstaanjagend bezielde dat ik het minst verwacht, zal het dossier opnieuw.
Ik sloeg mezelf in slaap sussen door denken van Miss Havisham, komende woensdag; en in mijn slaap zag ik het bestand tegen me uit een deur, zonder wie ze bezat, en ik heb mezelf wakker.
Hoofdstuk XI op de afgesproken tijd ging ik terug naar Miss Havisham, en mijn krampachtige ring aan de gate bracht Estella.
Ze geblokkeerd, na het opnemen van mij als ze had gedaan en opnieuw vóór mij in de donkere passage waar haar kaars stond.
Ze negeerden mij totdat ze had de kaars in haar hand, toen ze keek over haar schouder, overgangsvoorzitterschap zegt: "U bent te komen op deze manier de dagelijkse" en nam me mee naar een ander deel van het huis.
Het was een lange weg, en leek te doordringen van de gehele vierkante kelder van het Manor House.
We overlopen maar één kant van het plein, en aan het eind van het zij gestopt is en zet haar kaars neer en opende de deur.
Hier het daglicht weer en vond ik mezelf in een kleine binnenplaats, de tegenoverliggende zijde werd gevormd door een vrijstaand woonhuis, dat leek alsof het al ooit toebehoorde aan de manager of bureauhoofd van het uitgestorven brouwerij.
Er was een klok in de buitenmuur van het huis.
Als de klok in Miss Havisham's kamer en soortgelijke Miss Havisham's horloge had gestopt op twintig minuten voor negen.
We gingen in op de deur, die open en in een sombere kamer met een laag plafond op de begane grond aan de achterzijde.
Er was een bedrijf in de kamer, en Estella zei tegen mij als kwam ze, "u bent om te gaan en staan er jongen, till you gezocht worden."
"Er", zijnde het raam, ik gekruist, en stond "er" in een zeer oncomfortabele state of mind, uitkijkend.
Het werd geopend op de grond en keek in een ellendigste hoek van de verwaarloosde tuin, op een rank ruïne van kool bladstelen en één vak-boom die was vastgeklemd ronde lang geleden als een pudding, en had een nieuwe groei aan de bovenkant van het, uit vorm en met een andere kleur, alsof dat deel van de pudding had geplakt op de steelpan en heb verbrand.
